# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 绿色圣光 <lishaohui.qd@163.com>, 2015, 2017.
# Zhang WenChao <zhangwenchao001@gmail.com>, 2018
# hiiiha <avenzhao@yandex.com>, 2024
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-04 20:30+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-27 14:47+0800\n"
"Last-Translator: hiiiha\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: prefs.js\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: extension.js\n"

#: confirmDialog.js:112
msgid "QR Code (URL)"
msgstr "二维码 (链接)"

#: confirmDialog.js:112
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: confirmDialog.js:138
msgid "Scan QR or type URL on same WiFi network"
msgstr "在同一 WiFi 网络扫描二维码或输入链接"

#: confirmDialog.js:156
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: confirmDialog.js:165
msgid "Save to Downloads"
msgstr "保存到下载"

#: extension.js:114
msgid "Text will be here"
msgstr "文本将在此处显示"

#: extension.js:190
msgid "Type here to search..."
msgstr "在此输入以搜索…"

#: extension.js:259 prefs.js:319
msgid "Private mode"
msgstr "隐私模式"

#: extension.js:273 prefs.js:321
msgid "Clear history"
msgstr "清空历史"

#: extension.js:318
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: extension.js:341
msgid "Clipboard is empty"
msgstr "剪贴板为空"

#: extension.js:657
msgid "Failed to start text server"
msgstr ""

#: extension.js:668
msgid "Failed to generate QR code. Is qrencode installed?"
msgstr ""

#: extension.js:673
msgid "Clear all?"
msgstr "清除所有记录吗？"

#: extension.js:674
msgid "Are you sure you want to delete all clipboard items?"
msgstr "确定要删除所有剪贴板条目吗？"

#: extension.js:675
msgid "This operation cannot be undone."
msgstr "此操作不可撤销。"

#: extension.js:677
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: extension.js:677 extension.js:848
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: extension.js:692
msgid "Clipboard history cleared"
msgstr "剪贴板已清空"

#: extension.js:695
#, fuzzy
msgid "Clipboard history cleared automatically"
msgstr "剪贴板已清空"

#: extension.js:847
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

#: prefs.js:33
msgid "History Size"
msgstr "历史条数"

#: prefs.js:42
msgid "Preview Size (characters)"
msgstr "预览长度（字符）"

#: prefs.js:51
msgid "Max cache file size (MB)"
msgstr "最大缓存文件大小 (MB)"

#: prefs.js:60
msgid "Number of characters in top bar"
msgstr "顶栏显示的字符数量"

#: prefs.js:69
msgid "What to show in top bar"
msgstr "在顶栏中的显示方式"

#: prefs.js:74
msgid "Remove down arrow in top bar"
msgstr "移除顶栏中的下拉箭头"

#: prefs.js:78
msgid "Cache only pinned items"
msgstr "仅缓存收藏条目"

#: prefs.js:82
msgid "Show notification on copy"
msgstr "复制时显示通知"

#: prefs.js:86
#, fuzzy
msgid "Show notification on cycle"
msgstr "复制时显示通知"

#: prefs.js:90
msgid "Show confirmation on Clear History"
msgstr "清除历史时显示通知"

#: prefs.js:94
msgid "Remove whitespace around text"
msgstr "移除文字周围的空白字符"

#: prefs.js:98
msgid "Move item to the top after selection"
msgstr "选择后将项目移到顶部"

#: prefs.js:102
msgid "Keep selected entry after Clear History"
msgstr "清除历史后保存选中条目"

#: prefs.js:106
msgid "Show paste buttons"
msgstr "显示粘贴按钮"

#: prefs.js:107
msgid "Adds a paste button to each entry that lets you paste it directly"
msgstr "在每个条目之后显示直接粘贴按钮"

#: prefs.js:111
msgid "Place the pinned section on the bottom"
msgstr "将收藏的内容置底"

#: prefs.js:112
msgid "Requires restarting the extension"
msgstr "需要重启此扩展"

#: prefs.js:116
msgid "Clear clipboard history on system reboot"
msgstr "系统重启时清除历史记录"

#: prefs.js:120
msgid "Paste on select"
msgstr ""

#: prefs.js:124
msgid "Cache images"
msgstr ""

#: prefs.js:129
msgid "Excluded Apps"
msgstr ""

#: prefs.js:130
msgid "Content copied will not be saved while these apps are in focus"
msgstr ""

#: prefs.js:141
msgid "Case-sensitive search"
msgstr ""

#: prefs.js:145
msgid "Regular expression matching in search"
msgstr ""

#: prefs.js:150
msgid "Use custom storage location"
msgstr "使用自定义存储位置"

#: prefs.js:151
msgid "Store clipboard history in a custom folder instead of ~/.cache/"
msgstr "将剪贴板历史存储在自定义文件夹而不是 ~/.cache/"

#: prefs.js:155
msgid "Storage folder"
msgstr "存储文件夹"

#: prefs.js:156
msgid "Not set"
msgstr ""

#: prefs.js:160
msgid "Browse..."
msgstr ""

#: prefs.js:186
#, fuzzy
msgid "Clear clipboard history on interval"
msgstr "系统重启时清除历史记录"

#: prefs.js:190
msgid "History clear interval (in minutes)"
msgstr ""

#: prefs.js:202
msgid "UI"
msgstr "界面"

#: prefs.js:203
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: prefs.js:205
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: prefs.js:206
msgid "Changes require restarting GNOME Shell to take effect"
msgstr "更改需要重启 GNOME Shell 生效"

#: prefs.js:208
msgid "Exclusion"
msgstr ""

#: prefs.js:209
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: prefs.js:210
msgid "Topbar"
msgstr "顶栏"

#: prefs.js:211
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: prefs.js:212
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: prefs.js:213
msgid "Search"
msgstr ""

#: prefs.js:283
msgid "Select Storage Folder"
msgstr ""

#: prefs.js:306
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: prefs.js:307
msgid "Clipboard Content"
msgstr "剪贴板内容"

#: prefs.js:308
msgid "Both"
msgstr "图标和剪贴板内容"

#: prefs.js:309
msgid "Neither"
msgstr "不显示"

#: prefs.js:320
msgid "Toggle the menu"
msgstr "切换菜单"

#: prefs.js:322
msgid "Previous entry"
msgstr "上一条"

#: prefs.js:323
msgid "Next entry"
msgstr "下一条"

#: prefs.js:328
msgid "Enable shortcuts"
msgstr "开启键盘快捷键"

#: prefs.js:353
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: prefs.js:362
msgid "Enter shortcut"
msgstr "输入键盘快捷键"

#: prefs.js:449
msgid "Window class name, e.g. \"KeePassXC\""
msgstr ""

#: prefs.js:461
msgid "Choose from installed applications"
msgstr ""

#: prefs.js:478
msgid "Search applications..."
msgstr ""

#: qrcode.js:35
#, fuzzy
msgid "Clipboard Indicator Plus"
msgstr "Clipboard Indicator Plus"

#: qrcode.js:36
msgid "Manage and access your copied items"
msgstr "管理和访问已复制的项目"

#: qrcode.js:37
msgid "Last Copied Text"
msgstr "上次复制的文本"

#: qrcode.js:38
msgid "Fetched just now"
msgstr "刚刚获取"

#: qrcode.js:39
msgid "Copy Text"
msgstr "复制文本"

#: qrcode.js:40
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: qrcode.js:41
msgid "Tap text to select if button doesn't work"
msgstr "如果按钮无效，请点击文本选择"

#~ msgid "Refresh Interval (ms)"
#~ msgstr "刷新间隔（毫秒）"

#~ msgid "Disable cache file"
#~ msgstr "禁用缓存文件"
